侵在共和黨大會：我們將完全不依賴於中國

暗示中美完全脫鉤

川普總統在共和黨大會發表講話說：
「我們將完全不依賴於中國 （We will not rely on them one bit） 我們正在把產業從中國遷出」
暗示將完全與中國脫鈎
他還說，我會對中國全面追責，他們造成了全球的悲劇

支持美國屌共產黨屎眼